[突發]藍絲開左tg

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

未講嘢就俾人踢，
cap得兩張profile pic, helen ko, fk 係咪手足？

唔緊要 好彩有saveHK個facebook

lol

join唔到？

此用戶已不存在無得save hk la

上唔到

Join唔到

咁高科技野都識用